tag&go比唔比到Netflix月費？

Tap

淘寶啦仲平

信唔信得過

信得過，買左幾次1 month

咁點解唔買一年

比到

唔買咁長，d 劇唔係成日啱我睇
10$ 人仔之嘛

Tag and go=master card
反而想知無入錢會點

點解會咁

交易唔到，你當debit card黎

我試過得㗎喎

我都係咁，俾唔到！

我之前都得

未入錢？

你未入$ 咪咁

你可能未開網上付款功能

淘完佢會俾個帳號你？
定點？
netflix有咩戲睇

比帳號lo, ban 左就問佢再拎

俾到，試過

巴打係咪1-3個月咁樣買?
有性趣

點開？

巴打係入左幾錢落去？我淨係入左100就彈左啲咁既嘢

可以